好揀憎人坐車時傾電話

唔好話大陸人點點點啦，岩岩有條white trash 係度玩FaceTime 煩撚到閪咁，試過有個IT女一邊坐巴士一邊講Project野，大老阿，我想靜靜地坐車阿，屌你老母

仲有廢老 蝗蟲 開喇叭

咩叫坐車

坐係車頂阿屌你老母

都冇計 試過屌過廢老 佢可以無恥地唔理我

賓印24/7 玩facetime

Hi五毛

老細打黎唔通唔聽咩

Agger
我自己通常有咁細聲得咁細聲
唔想人地聽到

廢老連叫雞唔用套都大大聲講俾全世界知
煩撚到嘔